# HW 1 - ES6-classes

### _Питання_

1. Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript
2. Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

### _Відповіді_

> 1. Прототипне наслідування працює таким чином, що кожен об'єкт буде мати посилання на свій "батьківський" об'єкт (прототип) і запозичуватиме з нього всі властивості та методи.

> 2. Функцію super() потрібно викликати, щоб отримати доступ до конструктора (а отже і до властивостей) "батьківського класу".
